\section{Famille  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved} /  \index[noms]{, Isabelle of\_Bavaria}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2075_I2074}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles\_VI the\_Beloved  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved}} naquit le \textit{dimanche 03 d\'{e}cembre 1368}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Charles\_V the\_Wise  \index[noms]{, Charles\_V the\_Wise} \textit{[21 janv. 1337 - 16 sept. 1380]} et de Joan of\_Bourbon  \index[noms]{, Joan of\_Bourbon} \textit{[1338 - 04 f\'{e}vr. 1378]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 2 soeurs : Isabelle  \index[noms]{, Isabelle} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Louis of\_Beaumont  \index[noms]{, Louis of\_Beaumont} \textit{[... - 1407 \footnote{.}]} et Catherine  \index[noms]{, Catherine} \textit{[...]}.
Sa m\`{e}re, Joan of\_Bourbon  \index[noms]{, Joan of\_Bourbon} \textit{[1338]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 04 f\'{e}vrier 1378}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 9 ans.
Son p\`{e}re, Charles\_V the\_Wise  \index[noms]{, Charles\_V the\_Wise} \textit{[21 janv. 1337]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 16 septembre 1380}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 11 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{jeudi 22 octobre 1422}, \`{a} l'\^{a}ge de 53 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isabelle of\_Bavaria  \index[noms]{, Isabelle of\_Bavaria}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1371}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Charles\_VI the\_Beloved  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved} \textit{[03 d\'{e}c. 1368]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 22 octobre 1422}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 51 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1435}, \`{a} l'\^{a}ge de 64 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2075_I2074.tex}{}{}
\par
Le \textbf{lundi 17 juillet 1385}, Charles\_VI the\_Beloved  \index[noms]{, Charles\_VI the\_Beloved}\textit{[03 d\'{e}c. 1368]}, \^{a}g\'{e} de 16 ans, \'{e}pousa Isabelle of\_Bavaria  \index[noms]{, Isabelle of\_Bavaria}\textit{[1371]}, \^{a}g\'{e}e de 14 ans.
Ils eurent 3 enfants : Isabella of\_France  \index[noms]{, Isabella of\_France} \textit{[09 nov. 1387 \footnote{.} - 13 sept. 1409 \footnote{.}]}, Catherine of\_Valois  \index[noms]{, Catherine of\_Valois} \textit{[27 oct. 1401 \footnote{.} - 03 janv. 1437 \footnote{.}]} et Charles\_VII  \index[noms]{, Charles\_VII} \textit{[22 f\'{e}vr. 1403 \footnote{.} - 21 juil. 1461 \footnote{.}]}.
\clearpage
